我真係好絕望

點解要一班中學生，女仔上街食催淚彈，警棍

但係一班「大人」可以同我講我討厭政治，要返工不了，班「大人」要養家

好似送中唔關班「大人」事咁，好似講到612出來嘅人，無付出任何嘢咁

焦土啦，香港無救，我求下你地，唔好再衝去食警棍，唔好再比人拉，唔好再比人打

香港根本無救，亦唔值得你地付出咁多

sorry for 1999

我真係好辛苦，唔知同邊個講，點解香港會變成咁

我唔明點解，今日發夢食左一堆催淚彈，叫d「大人」出金鐘幫手，班大人比完一大堆理由點解唔出之後可以話番我玻璃心

到底我做錯d咩？

係應該焦土 等班仆街冇得坐享其成
逼佢地黎食催淚彈 食棍

我見到段片個女仔比幾十個黑警圍毆，我真係好辛苦

完全訓唔到，我唔知點解要付出咁大代價，而其他人可以同我講每個人都有自己立場，你唔應該強逼人跟從你

雨革後都睇化啦掛？

我以為今次d 人會醒....唉

條例通過咗睇下佢仲點養家 返返下工比人拉

我唔知到底仲可以點

胡適談學生運動:「荒唐的中年老年人鬧下了亂子，卻要未成年的學生拋棄學業，荒廢光陰，來幹涉糾正，這是天下最不經濟的事。」

無得絕望咁多架la
香港將來真係你地
所以最年青個班抗爭最多係正常

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

今次好多上次都冇出 完全新手

我估呢一兩日大家既心情都非常沉重
尤其係見到有一班年輕人為咗香港嘅未來而勇敢企出黎
最後受到傷害 實在令人非常痛心
不過樓主都要好好照顧自己嘅情緒
試下搵相熟嘅朋友傾吓喇